2017-18 ABL職業籃球聯賽討論區

參賽球隊: 香港東方, 新加坡騰飛之獅, 菲律賓火焰, 越南西貢熱火, 馬來西亞猛龍, 泰國MONO吸血鬼, 台灣寶島夢想家, 中國南海功夫, 印尼泗水CLS騎士

常規賽分組:
一組：香港東方,南海龍獅,寶島夢想家
一組：騰飛之獅,泗水CLS騎士,菲律賓火焰
一組：馬來西亞飛龍,MONO吸血鬼,西貢熱火

賽制: 常規賽總成績頭兩名直接晉身季後賽四強, 三至六名晉身季後賽首圈。

同組對手需互打兩場主場同兩場作客賽事，非同組對手只需打一場主場及作客賽事，湊成20場常規賽賽事

香港東方常規賽賽程

揭幕戰 - 今晚7:30 - 新加坡騰飛之獅 @中國南海功夫

直播:

香港東方主力球員:

東方亞/外援陣容
Christian Standhardinger (上年德國次級聯賽MVP)
Tyler Lamb (上屆ABL最佳亞援)
Marcus Elliott (上屆ABL最佳球員)
Ryan O’Neal P Moss (本身為東方體能教練)

本地球員:
李琪, 徐遠成, 劉子禮, 鄧志恆 等等

南海功夫個教練以前係馬刺助教

邊隊拎住Blair?
個隊仲有咩勁人？

???

Blair好似係台灣sbl

金門, 同張文平一隊

live ar

今季graphic好過上季

笑死，直播起格

啲人估係因為中國上唔到Facebook YouTube live, 要用vpn，所以咁多格

直播都冇埋

This is China

終於有, 一開南海10-2

南海主場講廣東話

南海主場好大, 但人好少

郭凱+Howard打雙塔, 東方要諗定點頂

南海d ball movement好撚勁

打d波好整體, 崇尚猜到空哂先射, howard冇乜單打

留名 終於有人討論

南海個賓仔表現同係PBA數據不成正比

揭幕戰 中國南海功夫 83-59 新加坡騰飛之獅

打緊印尼vs台仔，懷疑網絡太差，個live冇左

原來電視都冇左信號

印尼自己live緊, 幾好氣氛

已釋出

通常叫金酒

當年狀元郭凱都要流落ABL

之前重傷，用ABL搵狀態

今晚賓仔vs東方, 可能20000人入場, 免費入場

十字韌帶受傷的陳兆榮今次亦有隨隊：「自己下個星期就會做手術，希望在手術前現場支持一班隊友，尤其是今次菲律賓火焰的主場，假如坐滿的話，氣氛是很好的，希望可以享受球賽。」

談到能容納最少15000人的馬尼拉亞洲購物中心體育館（ Mall of Asia Arena），兆榮表示今場勝負關鍵在於隊友的專注能力：「這個場坐滿的話，『好大鑊』！之前都有在這裡比賽過，嘈到完全聽不到教練叫什麼，場內的5個球員基本上只能靠自己。」

這位25歲後衛左膝前十字韌帶撕裂近8成，術後預計需要休戰半年。主教練艾度托利斯表示，「球隊今季狀態很好，缺少了兆榮是很大的遺憾，不過球隊已經收拾心情，以最佳準備迎戰各隊強隊。」

支持東方

有畫面了，但出左街冇得睇

好期待adam打控
佢ig同東方官方練波片好似好fit

有人領唱菲律賓國歌

遲d主場唔係又會播國歌下話

賓個陣容比上年強左好多下

上年冇，但其他國家會

唔會啦
上年不嬲都無,係寧舍有幾隊主場會唱

MOSS落到場望落好大舊
平時都唔覺

個底好廢，奧尼爾同賓仔唔夠johnson打

其實大架，仲好慢添

以前打過一線鷹個個

一野出咁曬全部外援好似用途不大咁

Yes

佢好大隻架
上年係修頓上面望落去都覺得佢大隻
仲要已經著住外套

呢個league就係鬥外援 本地係x factor角色

由day1開始講，始終對賓仔實際作用好有保留

好lag...

斷左

睇30秒停2分鐘

今季打左3場，冇一場直播冇問題

琴晚果場好好多

純粹可以頂下其他隊內線
上年用張文平頂4號位比人打爆個底，今年仲要冇埋GA

不停repeat standhard 進攻犯規

你指印尼vs台仔？

轉圈多過睇,早知去睇學是學非
仲轉緊

係 所以個C其實要得分能力高，初初傳Howard, 到依家變左Moss, moss打成點大家有眼睇，lamb同marcus一人攞30分都唔掂

睇到了

直播無聲？

矛過西

屌 冇咗成3分鐘

24-18，xu壓硝三分

季中自然換人

女記者補數

冇得睇了，你地update住

上年作客淨係睇左台仔+星加玻都唔覺有
所以我先驚佢今年搞呢d姐

今年d ball movement真係差過上年，特別係4外援陣
防守守half court trap既時候有驚喜

d賓仔本土球員唔似我地個d下下交比外援打
佢地下下自己黎

內線打賓仔收起uncle吧啦，出xu好過

人哋本土都兩隻混血鬼 同東方兩隻亞援可以話同level，無得講

咩link?

marcus真係超晒班

同埋ryan落到場都係做苦工，留佢同班本場球員搭，保護下籃板執下雞仲好

佢黎緊打埋甲一就取代tyler做史上最強外援

adam同子禮出場時間都係比較少
反而斌仔出場時間仲多

本地賽到時無中鋒,重點陪訓佢比佢打多D都正常

唔好意思 有冇live link?

難講wor又話今年BA會打,邊個最強外援打過先知

Lock鳩左地區

VPN

打成點

73-68
東方領先緊

反cap了

老野連block兩球再連拎4分

又華賓佬同老野廢
兩條友拋開返D分

幾比幾，block左ip

你指打C同PF個兩個？

86-79老野救世

呢個時候驊哥要講句：呢啲咪經驗囉

講真唔係廢
但唔會係Elliott / lamb呢類突然可以爆3,40分出黎
又唔係上季Howard咁身型咁有優勢
但穩定地賓仔拎1x分，老野拎幾分保護好個籃板冇問題

險勝92-89

冇左ga冇兆榮，要搶分靠Elliott / lamb / Xu / Ki，是但2個啞火就難打

睇得好辛苦
本地球員你都要打佢英文姓

琪李

東方本地球員得分=8

8分阿琪拎曬 ?

唔係喎，第一節完adam射左球3分

冇野 個box score 有錯

有冇重溫link

遲d abl個youtube channel 應該會有，等下

老野今日3 blk,5 off reb

東方體能教練好大隻 ＿

個人黎講唔睇好佢

到時擋到local內線，啲easy rebound拎實都夠

佢D肘頭好勁

睇返重播, Ivan Johnson EQ差到

嘩, 賓仔進步左好多, 中距都有埋邊夠你玩

留名

上年tyler lamb 已經出cheat
賓仔仲勁

賓仔勁過打亞洲盃個陣

本地賽係驚朱亮，阿ga同賀斯福姐
duncan如果球會要打playoff都要等到季尾甲一playoff階段先返黎

Willis 司徒偉傑 德哥都硬食啦
不過東方D補位又幾好睇

人唔笑...

射波應該夠屈

仲有王佑天劉凱濤呢D,守到呢D已經好好,上年連旭輝內線都爆得開佢
希望佢操左咁耐會有大進步

阿ga去邊?

winlung

The Nanhai Kung Fu Basketball Club has changed their name to Chong Son Kung Fu Basketball Club after signing a partnership with Macau’s Grupo Desportivo Chong Son. Prior to the start of the season, they changed their team name from Nanhai Long Lions to Nanhai Kung Fu Basketball Club to ensure that there is no naming conflict with the Guangzhou Long Lions of the Chinese Basketball Association.

Macau’s Grupo Desportivo Chong Son = 澳門武術總會

東南亞職籃聯賽，Formosa Dreamers 寶島夢想家隊今天出征客場廣東佛山 「忠信功夫隊」，也是本季第2場比賽，繼續面臨長途跋涉的挑戰🛫

寶島夢想家搭乘大會贊助商air asia航空，預計今天下午1時30分左右從桃園機場起飛，先到吉隆坡轉機，預計24日凌晨2時降落廣州白雲機場，而比賽就在24日晚間7時30分開打，對球員的身心又是一次考驗👊🏻
由於是廉航，機上餐點需要另外購買，所以大伙先填飽肚子，準備糧草出征啦💪🏻

[quote寶島夢想家搭乘大會贊助商air asia航空，預計今天下午1時30分左右從桃園機場起飛，先到吉隆坡轉機，預計24日凌晨2時降落廣州白雲機場，由於是廉航，機上餐點需要另外購買[/quote]
笑死, 2個鐘機程搞到要12個鐘

笑死, 2個鐘機程搞到要12個鐘

airasia冇機由桃園直去廣州, 要轉返自己航點

自己出錢買啦，玩鳩d球員
或者佢隊波自己要再搵中華/長榮做贊助

贊助機程唔贊助飛機餐咁撚有型

今晚7:30 南海對台灣

黑人都去左

唔知一陣會唔會block ip

中國主場live又出事

台灣有成個禮拜tune隊波, 都仲係單打, 已經confirm包艇

個直播睇睇下由正方面變16:9

東方大唔大機會再贏no.1?

第一節 - 中國南海功夫 31-13 台灣寶島夢想家

睇埋泰仔先, 泰仔未打, 暫時東方, 賓仔, 南海, 印尼4隊較突出, 而泰仔係亞冠球隊,
相信呢5隊會互有勝負, 預期台仔, 馬拉, 坡仔會包艇, 越南未有比賽, 評唔到

睇分組, 東方同南海最大優勢係打寶島夢想家4場應該食硬, 係爭入playoff既優勢
MONO吸血鬼理應超班, 同組8場我諗至少贏6場, 又係佢地既優勢, 本身都勁, 仲有12場贏一半唔係問題
中間個組難搞d, 泗水同菲律賓互片, 但相信入playoff難度不大

我估5強順序: MONO吸血鬼, 香港東方, 南海龍獅, 菲律賓火焰, 泗水CLS騎士

常規賽分組:
一組：香港東方,南海龍獅,寶島夢想家
一組：騰飛之獅,泗水CLS騎士,菲律賓火焰
一組：馬來西亞飛龍,MONO吸血鬼,西貢熱火

賽制: 常規賽總成績頭兩名直接晉身季後賽四強, 三至六名晉身季後賽首圈。

同組對手需互打兩場主場同兩場作客賽事，非同組對手只需打一場主場及作客賽事，湊成20場常規賽賽事

半場 - 中國南海功夫 51-25 台灣寶島夢想家

南海個tucker控傳射都好勁

第三節 - 中國南海功夫 74-35 台灣寶島夢想家

全場 - 中國南海功夫 86-59 台灣寶島夢想家

一陣4:30, 亞冠球隊泰國MONO吸血鬼出擊, 對馬來西亞猛龍

Live

泰仔個場幾有型

d聯防
外線放題

foul完之後走步都計and 1

唔知秦妹定秦仔dancer

泰仔個肥仔Reggie Johnson幫東方打過甲二, 係15-16 ABL MVP

打過乙組咋

預計馬拉包艇
泰仔隊波d防守咁樣真係要諗下可唔可以首名入playoff

東方要諗諗點守reggie johnson
運動能力唔差+300磅
到底賓仔單防搞唔搞得掂佢

進攻對住呢個聯防射到佢穿窿都得

泰仔比預期中渣，但reggie johnson好勁

馬拉個1號clutch到癲

冇啦，泰仔爆冷輸

即刻燈到2ot

咁都95和

臨尾foul大隻佬好無謂

ot前鳩射三分，1ot最尾無謂犯規令人追到92-94+罰球射失1球
兩次錯過贏波機會

reggie johnson仲要罰球唔差

好撚屈

始終都係馬拉贏

今日馬拉個外援Marcus Marshall拎左60分9板準雙雙
重點係佢連同兩次加時， 一共打左50分鐘，姐係一秒都冇落過bench抖
好想睇佢遲d同Elliott對位

又一小爆冷，坡仔贏左印尼

今日16:00有場泰仔vs印尼, 應該幾好睇

20:00 馬拉 vs 中國

泰仔won

中國96-81馬拉

坡仔97-81賓仔

Kong fu vs KL dragon

Washington 幾好 有高度 籃底有唔錯既soft touch 同埋一手唔錯既3分
初黎報到 無咩戰術 都係同Marshall 打pick and pop 算幾好Marshall 上場拎左60分 今場俾人重點緊迫 受制高大內線 同外線緊纏 加埋本身高度問題 今場無咩幾球好波

Justin Howard 6尺11 雖然年齡大 但好勤力 籃底執好多分 同埋 rim protection 做得唔錯
Tucker 我覺得係able 會係其中一個最好既guard
相對 Elliott 無咁athletic, 但控制節奏同交波相對好少少 今年依個matchup 會幾好睇

local 大陸佬明顯身型所有野都優勝
KL 既Ivan kuek 有進步 但明顯同大陸佬仲差一班波 特別drive in 非常弱 turnover 都唔少

Kong fu 同 東方 睇外援 真係不相伯仲
去到爭champion 真係睇local 發揮

利申：睇左兩年ABL

「香港東方」星期日晚(12月3)就要作客硬撼印尼泗水騎士，中鋒胡卓斌證實左手韌帶撕裂需要缺陣。

from 東方Fb

隻手係唔係上場比人打斷

大陸佬先似打職業, 其他隊local半職水平

今仗對手洒水騎士為ABL新丁，開季至今一勝兩負，但陣中美藉外援威廉士（Brain Williams）昂藏六呎十吋，場均收穫17.7分和11.3個籃板，勢成東方大患，且看以史迪赫汀加為首的內線能否敵擋。大戰在即，東方隊長李琪表示已做足功課，特意觀看對手精華準備：「對手是新球隊，因此教練團有剪輯他們的比賽精華片段讓我們觀看。他們兩個內線外援實力強，本地外線三分也準繩，因此我們會以守為主，希望能打出防守部署，輔以快攻，以克服客場環境。」主力控衛陳兆榮大傷，李琪指球隊慢慢習慣新陣式：「已經開始習慣，但其他控衛要分擔工作會較辛苦，特別是艾利諾休息時間減少。」

今晚個場有無巴打有link

準備定VPN上YouTube睇

今晚8:00 - 印尼洒水騎士 vs 香港東方

我見abl無準備東方個場既live既

應該每場都有，等等

邊個vpn好用？

我用開hola

已down🌚希望睇到

個場咁暗既

moss d 罰球...

AIR

兩隊得分能力低到

罰球差到

學界籃球比分..

咩職業球隊黎
快攻走籃炒粉

adam派左咁多球膠 終於入一球

啲波好似咁難入咁嘅

香港私league比分

印尼其實幾勁，唔知點解輸左2場

戰神都失靈...

仲要唔係勁個D

個場冇冷氣,成地濕哂

濕哂

個場地板係咪有問題
李棋差啲一字馬...

個個好似跑唔郁咁

冇冷氣

乜野垃圾埸黎

個主場咁樣難怪叫痴撚線畸士

marcus今場刷左幾多個to

賓仔= 真巨頭

elliot 回塘

成5個月冇打波應該有影響

賓佬竟然3罰全中

爭啲絕殺 贏1分

唔係75和？

冇睇個foul, 印尼竟然3分區foul佢？

ot ar -.-

冇野，岩岩先轉過去

係真係吹脹 咁都跳

下面計分個時間成日變
最後幾球都唔知剩幾秒

個分都跟唔貼

老野又執呢啲rebound入波

美國佬受唔到咁熱
好彩有泰仔同賓佬

搞掂

多得個戇鳩last shoot係3分線飛埋去先有加時
一加時散晒

睇到好緊張 好在最後3分大心臟

叫史丁打ABL真係屈哂

你睇佢啲射波唔實淨，但下下碌入

史汀射3分同oneal射3分差唔多，當然史汀罰球穩好多

今晚泰仔vs坡仔

brickman 幾勁
但矮 加唔夠快
無咩可能打到頂級比賽

泰仔主場惡到

今日4:30 泰仔 vs 東方

林泰樂宣佈ABL完結後或轉戰泰國聯賽

TBL好似5月先開波,如果份約ok下年應該都好大機會續簽東方

泰league個賽季係幾月到幾月

一般TBL隊淨係打5-7月, mono打亞冠就9月都要打, mono打埋ABL就11-3月

ready VPN

reggie john 2 fouls in 2mins

3fouls

mvp繼續低迷, abl可以雞佢專注甲一

史汀一個carry

MVP衰過李琪

第一節 - 泰仔27-29東方

東方stats:
pts: 李琪13, lamb 7, 賓仔7
rb: 賓仔5

MVP 第一節6射1中得2分,

一冇johnson, 史汀就下下強打個底

moss去左邊？

sub, 今年魯莽友starting

C史汀, PF魯莽友

3犯Johnson又出返黎, 史汀實攻到佢5foul

有落12人名單但bench唔見

李琪射撚到唔識炒

19分了

子禮同魯莽友打左成季ABL水平都係咁上下

live

如果draw到johnson 5犯, 泰仔唔洗打啦

lamb有膽色, 有得射唔射剷入左draw johnson foul

3個mark 1個johnson 因為咁起碼冇左6分

史汀3分air, 上場印尼foul佢條友on99

再出佢地會被cup

半場 - 泰仔49-59東方

東方stats:
pts: 李琪19, 賓仔16, lamb 10, MVP 8
rb: 賓仔9

講真唔出佢兩個仲可以有邊兩個用

又真係冇 如果南華打ABL, 就真係恐怖

講波佬: Fong Shing Yi is big lost for eastern

以上年陣容計，加多一隻外援都可能可以衝擊決賽

Chan siu wing 呢

如果moss係度, 出佢打一陣啦, 幫手draw johnson 1個foul夠, johnson係場上令泰仔高班半波

魯莽友一出黎就魯莽foul

johnson 3pts, 縮到單位分差

如果東方咁都俾人cup就

打返個5:0

一啲都唔出奇啦
今場如果唔係子禮同李琪神準，一早就落後緊

子禮都係入d easy shot, 李琪就

睇黎moss不在場, 有佢就好, 魯莽友送foul

有人話moss留力打坡仔

泰仔收johnson, 東方要追下分

mvp d球感冇哂

kobe式3分唔入, 轉頭俾對面入

第三節 - 泰仔77-84東方

東方stats:
pts: 賓仔26, 李琪19, MVP 16, lamb 14
rb: 賓仔14, lamb 6

原來johnson 4 fouls了

巨頭恒

屌你鄧志恆呢d環境射三分 仆街

adam射就岩

鄧志恆頭先個環境史汀都未必射啦

差d又射

4fouls:
leeki
lamb

mvp收哂皮, 空哂中距都歪哂

MVP d 射波去晒邊

2P 4-11

Lee Ki foul out

睇鐘啦MVP

好彩brickman廢廢地

魯莽友foul out

雙方犯規原來唔會reset

巨頭lamb big3

foul out lamb on99

3個 foul out

Tsz Lai threeeee

反而johnson磨到依家都未foul out

2隊都咁多無謂FOUL

東方嬴啦

mvp罰球都炒

mvp 4 foul, out埋佢就正

賓仔係咪4 foul

FOUL到完場

3姐

dum波鐘呀

又係賓仔救世

mvp炒夠未, 又炒2個罰球

回曬塘

slow motion魯莽友俾johnson一野撞開

又炒

elliot
FT: 8/13

泰仔幫賓仔拎40分, 好人

FT - 泰仔105-112東方

Reggie Johnson直入更衣室

東方stats:
得分: 賓仔40, lamb 19, mvp 19, 李琪19, 子禮12
板: 賓仔17
foul: lamb 5, 李琪5, 魯莽友5, mvp 4, adam 4

睇返replay, 原來巨頭恆開波2秒已經TO

台灣終於贏，80:75越南

邊到有直播 除咗有線

fb search下

老實講，呢幾場都係-6贏
冇左張文平同兆榮，後場深度低左，Elliott又做左多控球
冇左阿ga就令到本土內線冇左攻力，只可靠賓仔一個主力拎分
但大家有眼見佢d進攻都好唔穩定

今日唔見Joel回po既，唔得閒睇 ?

頭先睇港超

冇左佢真係好可惜
有3分有切入
宜家進攻成日輕機

根本就係偷波弱化版Lamb黎

我直頭覺得佢似Zach Lavine
面框攻擊力一流
射波動作同上籃都好smooth

上年個陣5個正選加佢
是但2個起Q都已經唔驚進攻輕機
今季冇左兆榮 呀Ga 同佢
Mvp同李琪一鐵
成隊就冇外線得分點咁滯

冇中鋒

今場boxscore東方得正選有分

其實鄧乜恆嗰班友練波練啲乜

只能說資質有限

張文平真係評論兩極化
fb個面話佢唔穩定, 打SBL冇貨交
呢面就讚佢

不過張文平/泰仔/賓仔, 你俾邊個揀都知揀邊2個

【ABL】林泰樂殺入九龍城 泰國大媽爭住合照

同意

應該入到playoff先有考驗，人地都會增兵抗衡東方四鬼，東方又冇乜後備深度，有啲危機

東方上季$60單場，今季加到$85都幾誇張

更加冇人睇

佢今季打SBL真係唔係唔掂

點睇今晚場粵港盃 蔡再懃冇份打 明明應該呢場波要嚟夾之後幾場世界盃外圍賽 但係頭兩場世界盃外圍賽打得最好之一嘅懃冇份打呢場

教練問題

冇睇SBL,唔知佢係唔係第一得分點
但大家要記住，上季張文平唔係做主攻，係好似Lamb咁控球都唔多，佢係場上面仲最少有兩個射手幫佢拉空

同埋賓仔都係張文平唔續之後先搵返黎，唔存在㨂邊個既問題

agger,以前同佢打過,成隻牛咁

同埋香港球員去到呢個年紀都定左型，好難有大進步
都係貪佢個身型同運動能力姐

其實係東方根本無乜選擇，真係勁嗰啲好多本身都有份紀律部隊工，打大會嘅allowance又唔太差，冇可能冒險打全職

之前有巴打講話打南華嗰班洪生一個月出幾皮野比佢地ma
有咩人明顯出色過鄧志恆，但又冇份好工/唔係打緊南華 ?

今晚HKT8:00同時打2場
印尼vs坡仔
東方vs賓仔

功夫係大熱？

今晚入場

功夫未打最勁個幾隊, 打左個3隊似係包艇隊

btw賓仔今日輸埋就開季三連敗

林泰樂：「我年少時曾被評為全美最佳的20名球員之一，又就讀名校UCLA，大家都以為我能投身NBA；不過我從不認真努力，白費天份，我大學畢業時跌入生涯谷底，一度打算放棄籃球。」

只有永倫個班有機會

呢類球員只係出來俾主力抖下, 冇倒米已經賺左

意思係如果3揀2姐, 不過賓仔好早已經簽左, 個陣張文平張約都未完

永倫local內線,唔計阿ga的話......

唔講內線, 係任何一個有能力打ABL既local, 只係得永倫可以挖

東方vs賓仔, 用VPN睇

東方龍獅籃球隊 Eastern Long Lions Basketball Team
4 mins ·
各位今晚入場睇波嘅球迷要注意喇！入場時候記得放低門票上遊戲卷部分喺閘內收集箱，咁就有機會喺第三、四節中間休息時間參加遊戲，贏取由「CRAZYBABY」贊助及球隊送出嘅運動套裝，價值過千㗎，仲要有成8份咁多等你嚟拎！

依家 非南華系 有潛力既外線已經係曬/打過東方
再要潘志豪/mike呢d老鬼冇意思

啱啱search左crazybaby出speaker架喎

1. 香港東方 4W
2. 中國南海功夫 3W
3. 泰國MONO吸血鬼 3W2L
4. 新加坡騰飛之獅 2W3L
5. 馬來西亞猛龍 1W2L
6. 台灣寶島夢想家 1W2L
7. 印尼泗水CLS騎士 1W3L
8. 越南西貢熱火 0W1L
9. 菲律賓火焰 0W2L

印尼泗水CLS騎士同菲律賓火焰令人失望

無左兆榮好可惜
好鐘意佢球風 態度又好

上年大逆轉坡仔靠佢入3分追平

今年頭六入playoff, 最大競爭性既6個隊應該係
香港東方, 中國南海功夫, 泰國MONO吸血鬼, 新加坡騰飛之獅, 印尼泗水CLS騎士, 菲律賓火焰

一陣又可以睇艾利諾

瘋狂炒粉?

我愛兆榮

舞獅有條女好似幾靚

live:

睇唔到

咁多人既.......嚇親

要VPN

好接近full house

永倫練波$50

東方自己有無直播？

abl播映權係cable度

mvp一開波就TO

睇緊
噓爆賓佬

回防好慢

啲TO多到

你地有冇卡住左睇唔到

老野三犯
兩個比球證屈

有, abl係fb一陣live

有，卡左係暫停個到

輸得
艾利浪射夠未

ABL唔想賓仔三連敗, 同埋賓印兩隊號召力ABL最強, 點都想佢地入playoff

認真可以放佢專心打甲一

44號

-6 3分

咁都入

丁加準備第四節救世

今年ABL d live垃圾到, 冇一場唔出事咁濟

等到冇心機睇

艾利諾

有無其他link睇到

Down 個叫雷速體育既app睇

Ki

仲記得上年final最後幾分鐘電腦大爆炸

東方呢隊波勁到, 2分波射9中2, 3分波射12中6

今年垃圾到有場波賣左版權俾電視台, 之後電視台冇畫面要cancel live

問下艾利諾自己做緊咩

冇link

好多忽然球迷，主場完全無氣氛

不嬲肉緊先有人嗌架唔

watching, 好痴線

mvp放過東方啦

tyler lamb fit到

mvp都唔知做乜尻, nba都唔會剷入去分咁大力啦

uncle ryan堅揪

有無link

雷速體育app

我愛老野

第4節開始 - 香港東方 64-66 菲律賓火焰

賓仔24號痴線

賓仔short左, 打亞洲盃連long2都唔入, 依家連入2個3分

賓仔犀利

mvp連easy layup都入唔到

呃完份約鳩打咪算

條link死左

屌

得得地又laglag地

44號麻煩友

俾KBL ban終身停賽

好刺激緊張

呢球點會and1

MVP

今日咁垃圾都雙雙

FT 香港東方 99-96 菲律賓火焰

賓仔仲垃圾

5 連勝

除左未打南海功夫個4場, 難打個d隊作客已經打哂, 包括菲律賓火焰, 泗水CLS騎士, MONO吸血鬼

賓仔=clutch
Lamb=穩定

下場打台仔

輕鬆

今季啲抹地無外判，東方自己搵啲𡃁仔抹
懶撚到
仲衰過超商盃
上季勤快好多

啡髮紮辮嗰個？

行黎行去幫手影相嗰個啊

完左場仲衝去賓仔度嘈想開波
比自己友拉住，打左塊板一下

咁高大都咁快咁靈活，幾犀利
第一節見佢牛高馬大連琪哥都撞得低佢，仲仆成五次街，仲以為係笑料

嗰下佢flop姐

Ex nba player

去完街番黎見到東方咁都cup到
第一節廢到on9

呢條友差d 比菲律賓終身停賽

Ivan Johnson冇Reggie Johnson咁好用

睇返過去5場，今季新簽黎想打ABL既得徐遠成叫多機會上場，其他都得個坐字咁制

個啲咁渣⋯等東方確保到常規賽冠軍先可能會用，或者有啲比賽打到第四節已經lead到20分

其實真係用得得呢8個

咁佢地又真係幾普通，係甲一都唔係打得好果班，但人地一心想打ABL，東方係咁易比佢地打幾分鐘都好丫

你睇今日咁既環境，邊有空間出
最重要個幾個真係冇料，如果鄧志恆唔係貪出佢可以俾Ryan/Chris抖下，根本唔會出佢

印尼1W4L, 又係同預期有落差，反而坡仔算有驚喜

1. 香港東方 5W
2. 中國南海功夫 3W
3. 泰國MONO吸血鬼 3W2L
4. 新加坡騰飛之獅 3W3L
5. 馬來西亞猛龍 1W2L
6. 台灣寶島夢想家 1W2L
7. 印尼泗水CLS騎士 1W4L
8. 越南西貢熱火 0W1L
9. 菲律賓火焰 0W3L

除左羅意庭同班鬼佬外，其他人都有咁多？

牛華 懃 張敏 果堆都有啦

同埋斌仔傷左手之後
其他人個身高只夠打12號位
呢個位置已經五人輪換，好難爭

蘇志樂蘇尚嬴其實都預東方簽嚟打本地賽，abl陣容有lamb同mvp根本無空間俾佢哋上場

徐遠成打國際賽係好用

守到1-4號位
比人switch左都唔會mismatch

195 cm

快同夠大隻

奇妙免費live台仔vs東方，app都有

可能係開台以嚟最高收視嘅一次

應該唔係 奇妙上年播過世冠

係喎
keyman俾人話回晒塘

15:00 台灣寶島夢想家 vs 菲律賓火焰

bin c

有畫面了, 有台仔旁述

台仔旁述瘋狂吹奏ABL水平

第一節 - 台灣寶島夢想家 13:21 菲律賓火焰

黑人連MC都做埋

台仔local始終唔係有SBL水平, 同賓仔冇得打

打交

半場 - 台灣寶島夢想家 32:39 菲律賓火焰

台仔back to back第一場對賓仔, 東方都拉隊入場睇

表弟弟都幾廢下

連防守板都保護唔好, 台仔打條毛

第三節 - 台灣寶島夢想家 48:62 菲律賓火焰

全場 - 台灣寶島夢想家 61:78 菲律賓火焰

今晚奇妙係咪播東方？

聽日15:00

正

Youtube有live？

要vpn, 可以download奇妙電視tv app睇

開始

仲以為免費台有得播會多d人睇

未知咁多人知

台仔13號成個街場on9mk咁
又姿整又假nolook pass又串柒柒失波屌自己友

台妹

表弟弟淨係識入樽

細Cousins 竟然打呢個level比賽 同佢大佬差咁遠

腳軟軟

恃住自己以前打SBL扮大佬

旁述都忍唔住笑鳩13號

咁快東方領先到18分

又假nolook啦屌

表表弟態度都唔多好 完全唔積極

連籃板都唔穩，唔信lin個陪練會差過佢

台狗

台妹好撚正

呢隊台仔咁廢既

本地好過上年，但外援差啲

個13號咪撚出黎柒啦屌
開波仲以為乜水咁夠膽撩艾利諾 點知垃圾mk一條

琴日同賓仔打交

陳建州搞咩都係柒

啲女都柒？

Ivan johnson有出場打死佢都似

有一兩個柒 係好身材啫

如果大家都打2個外援應該有得打下
東方係呢個聯賽屈機都係因為用盡2+2外援，其他隊只係用2個或者2+1，東方稍為落後一出返4鬼就追得返

唔多同意，Moses 一般貨式。

個格好衰,打得又唔係好

籃底炒哂

港仔 vs 台仔

應該高中決賽仲好睇

鴛鴦鞋

只要老野頂到對面隻鬼已經夠，4v2鬼，2個外援vs 2個local差距一定大

鴛鴦鞋條廢j係甲一嗰陣時已經都係廢，去到abl都淨係識得嘴砲，
真係覺得東方龍獅可憐，好簽唔簽左個垃圾返黎

基本對強隊好快foul trouble出得一節多啲。

照睇遲下一定換人

收啦 傻仔

應該playoff前先換，咁打應該做硬常規冠軍，最重要同台仔要打4場，已經穩袋呢4w

下季就執左你足球隊

HKT 18:00 越南vs泰仔

唔係免費唔播埋乒乓
新香港人 vs 架仔

台仔用彰化場打ABL, 我一月會去個度睇SBL, check下交通，冇公共交通工具入去

好睇咩？

去旅行順便睇下 睇live冇乜人入場，仲要三料娛樂

山長水遠
不過台妹幾正

其實打黎冇乜用

本土球員無乜進步

SBL 竟然會有人黎睇SBL 笑撚左

其實常規賽已經冇乜邊隊stop到東方，只係擔心打功夫個四場

點解

一出就可能倒水，領先2X分好似今日咁先出

上星期入左去睇兩節走左 係屋企附近 返上去訓教好過

睇邊場？ 感覺上ABL對抗性高好多，始終多鬼佬，SBL就猜傳搵空位射

呢度真係傾波

可唔可以教下我彰化車站點入去

富邦金酒 SBL普遍打快
得達欣打慢 因為有大肥佬

我上次睇係台北和平籃球場喎
佢地一週一個省市

Sad，今次去冇日係台北打

的士啦 55688打呢個電話call車啦

啲鬼麻麻，人工應該都唔高，加上得一隻鬼，又放哂係底，可觀性一般

所以咪話估唔到有人黎睇
有一兩隊搵SF/PF呢類人
人工算正常

比我去民國睇棒球⚾️好過

呢排offseason 個個月都去睇

睇下張文平 好唔好睇都睇一場

呢個唔識睇

暫時幾勁既 望過下
一向都只睇NBA 見到岩岩ABL電視有播所以先禁入黎睇下

抵死新香港人輸9左

其實有外援制容許雙外援好啲，變化多啲，下下外援對位好悶，其他位置競爭性又低

又要睇reggie johnson表演

原來單場120分破左ABL History Highest points

越南9號外援scott勁癲，打到lbj咁

係咪今場先嚟？

上場對台仔有佢，拎30分

個6號又係痴線

完場 - 越南110-94泰仔

原來一打完場ABL, torres就出左台北睇張文平

有心

其實修頓長期有一堆足狗隊入場支持 上季仲帶頭叫口號打氣 你咁講野影衰你自己咋垃圾矮腳虎

其實東方一向半場個double team戰術幾好

122 half court trap

Breaking News: 泰國MONO吸血鬼宣佈與Reggie Johnson解約

Breaking News: 菲律賓火焰宣佈與Reggie Osoka解約

wtf

嫌得個大份?

2個REGGIE廢?火焰個個唔覺廢WOR,係老左D姐

邊個黎？

有冇睇波 ?

2個都ok

今晚8:00 @修頓 - 香港東方 vs 新加坡騰飛之獅

1. 香港東方 5W
2. 中國南海功夫 3W
3. 新加坡騰飛之獅 3W3L
4. 泰國MONO吸血鬼 3W3L
5. 越南西貢熱火 1W1L
6. 馬來西亞猛龍 1W2L
7. 菲律賓火焰 1W3L
8. 印尼泗水CLS騎士 1W4L
9. 台灣寶島夢想家 1W4L

今日有冇人入場 ?

實力接近

免費youtube有, 要VPN

雷速幫到你

Are uuuuuuuuuuuuu readddddddddddddy!!!!!!!!!!!!

有冇LINK?

VPN Live

買左有線

痴線佬

痴線佬係Ivan Johnson

睇緊

笑人得四個後備，你咪又係用四個

好好笑既一個球員，原始人一樣

擺足12個, 出死8-9個

旁述話MVP呢幾個月操太多肌搞到動作生硬左

新加坡點打得4個後備

原來呢個league咁多人part time打

東方都係出九個

菲狗 垃圾警察

旁述話新加坡個4個後備唔係好揪得, 仲要冇人打到底

新加坡無左上年好撚勁果個侯活

去左南海

D噓聲好大

又要丁加第四節救世

mvp 0/3

東方第一節場場都係咁柒

第一節 香港東方 15-20 新加坡騰飛之獅

新加坡第四節不設防架啦

3P 0/7

moss今日做乜尻, 隻手塗左牛油

佢唔foul已經好好

出返魯莽恆俾moss冷靜下啦

moss ft 1/5

新加坡射左幾多下air

雷速啲大陸佬笑死我

全部賭波

adam傷左

好過香港先

得返三個 劉子禮 鄧志恒 鍾晉升？

會出既係

哈 成日笑人地四個

半場 香港東方 39-41 新加坡騰飛之獅

子禮爆seed未

鍾奶共都有入場

ryan wright垃圾到

MOSS 就快畢業

2姐

坡仔3個3foul

4了

Leeki咁都要食T

lamb又carry

痴撚線

好想知香港同印泰馬星越呢5個國家既國家隊差距有幾大

反超了

第四節先見真章

第三節 香港東方 65-65 新加坡騰飛之獅

琪哥

鄧志恒岩先呢球好on9, 你見到前面有一個坡仔+史汀加, 咁自己半場咪打少個囉, 仲唔跑返去

即刻受傷

櫻木

佢好跳得咩
港版櫻木..

柒

MOSS 畢業

moss一出來即刻foul out

鄧志恒如果打到完場既話, 今場上陣時間會多過ryan moss

ryan moss同史汀加 2個都係進攻板先過防守

mvp又垃圾表現下拎到double double

and 1 吊命

完場 香港東方 82-79 新加坡騰飛之獅

垃圾表現拎mom

1. 香港東方 6W
2. 中國南海功夫 3W
3. 泰國MONO吸血鬼 3W3L
4. 越南西貢熱火 1W1L
5. 新加坡騰飛之獅 3W4L
6. 馬來西亞猛龍 1W2L
7. 菲律賓火焰 1W3L
8. 印尼泗水CLS騎士 1W4L
9. 台灣寶島夢想家 1W4L

好似thunder同rockets咁揹曬位比d後衛拎板

行去問下又t
Elliott 拍手又t

今晚又full house
真係估唔到，呢兩場都坐唔到靚位

黎緊等打泰仔、馬拉同南海先入場
其他台仔同痴撚線騎士唔想入場

應該佢吹啫
見仲有一定數量位淨
似九成左右入座率
多過上場人數係真，可能因為上屆決賽戲碼

我八點一先買飛都仲買到，望入售票處，見啲飛都仲有多少

你有入場

泰仔雞左reggie johnson, totally no mood

今年入座率點都好過上年, 估唔到

本身以為印尼ok, 點知咁渣

有呀
你都有？

冇

你班local生性少少+執下d防守,reggie johnson起碼帶你入4強
決賽就要睇你四強撞唔撞到南海/東方
咁都雞

加咗價反而多咗人
但又唔覺東方啲宣傳好落力

多左好多學生
應該多數有買季票 250蚊10場其實又真係幾抵睇

上場得7分，第二節中段已經4犯，仲要10個to 咁海鮮波雞都好合理啫
反而賓佬個okosa打得咁俾人解約幾出奇，不過感覺就似轉隊多

睇啲小道消息就話okosa會轉去台灣

good move

小表弟廢到打甲一都會比hosford打爆

表表弟搶板係唔會跳, 同CB有得揮

點解ABL咁搞笑，咁樣打2場轉隊

今晚HKT 8pm - 泰仔vs越南

1OT - 泰國MONO吸血鬼 116-104 越南西貢熱火

ABL／遠離德國冷漠擁抱亞洲熱情 史坦哈汀格享受ABL

「真的很開心能夠回來亞洲打球，這裏的環境實在是太美好了！」整個籃球生涯都在美國、德國度過的菲律賓德國混血長人史坦哈汀格（Christian Standhardinger）今年離開德乙加盟ABL香港東方，終於覺得籃球員是被重視的，也很享受亞洲對籃球的熱情。

「事情是這樣的，在德國足球才是第一運動，當地人對於籃球缺乏熱情，」史坦哈汀格說道，「回到亞洲後籃球員才真的被重視，況且菲律賓球迷可以說是『無國界』，不管是在哪裡都會看到他們的身影。ABL創造出來的籃球環境實在是太美好了，處處都是球迷，幾乎場場爆滿，我很享受在香港東方打球的歲月。」

史坦哈汀格是在德國慕尼黑出生，母親為菲律賓人，大學赴美就讀NCAA一級的內布拉斯加大學（University of Nebraska），大三轉學至夏威夷大學（University of Hawaii）。畢業之後2006年史坦哈汀格加盟德國乙級籃球聯賽ProA，並在2016年收穫年度MVP。今年因為菲律賓國家隊歸化球員布萊奇（Andray Blatche）婉拒徵招亞洲盃的關係，菲律賓新歸化（因曾幫德國打過U18，根據FIBA規則近幾年無法代表菲律賓打國際賽）史坦哈汀格出戰瓊斯盃以及亞洲盃，結束後決定留在亞洲加盟ABL香港東方。

史坦哈汀格會選擇離開德國回到亞洲，就是因為不滿德國人對於籃球的冷漠，他先前受訪曾表示，就連諾威茲基（Dirk Nowitzki）的國家隊告別戰，進場人數都還比女足少，感到心灰意冷，因此才希望回到對籃球充滿熱情的亞洲。

「ABL的環境相當特別，他們營造出一種『國與國』對抗的感覺，加上主場的營造，這會更激發球迷的熱情，我很享受這種感覺。」賽後準備離開彰化體育館時，史坦哈汀格邊忙著跟台灣粉絲簽名、合照，邊分享ABL的魅力。當史坦哈汀格被問到是否對於自己在台灣這麼受歡迎感到意外，他笑著說，「其實不會，瓊斯盃的時候就知道台灣的熱情了。」

史坦哈汀格在加盟香港東方之後，也投入了今年PBA選秀，今年PBA菲律賓盃、主席盃雙料冠軍生力啤酒看重這位國家隊未來禁區支柱的未來性，不顧史坦哈汀格28歲的年紀，還是透過4換1向上季爐主Kia Picanto交易狀元籤，挑選史坦哈汀格。

上一場對泰國摩諾吸血鬼轟炸40分、17籃板，獲得單週最佳亞洲內援肯定的史坦哈汀格，17日作客寶島夢想家上場24分鐘就有21分、4籃板的強勢演出，幫助球隊終場120比97寫下開季6連勝。史坦哈汀格表示，明年5月球季結束後就要正式加盟PBA，屆時他肯定會懷念ABL塑造出的特有籃球文化。

17歲大學畢業轉打職業

睇左少少
見泰仔繼續打聯防，但reggie johnson可以成日比人拉出去外線

佢打SBL都唔差喎

即刻爆場

SBL有外援 一定係外援主攻㗎喇
金酒拉莫斯係主打低位嘅5號位
張文平常規正選 都幾多出手機會
場均10分我覺得算唔錯啦 當然佢表現係唔多穩定

睇得出 今年新簽嗰啲全部二三線

成堆4 5號位好似都係濫竽充數

東方本身有好多球迷?

除咗Adam

得鄭麒寬同李秉鴻叫SBL立足到
而家有埋周資華

臭馬 但有料的

如果撞正周末主場周 有時都會有幾千嘅
禮拜四五晚開六點 大把人未放工就無得好講

sorry...
嗰次我去買飛同紀念品 啲職員都好驚訝

人工兩至三萬美金一個月左右
同埋而家開始有球隊用3 4號位外援
e.g. 裕隆勵志哥 台銀加西亞 上年金酒eugene phelps
叫做有啲睇頭

昇昇邊度有得出

本身人少D但會一齊嗌一齊噓
呢兩場附近D好多人入嚟好似靜坐咁

開始update ABL news, 好多隊係呢個歇冬有動作

菲律賓火焰:
簽下Renaldo Balkman和Justin Brownlee兩名世界外援，取代Ivan Johnson和Reggie Okosa。

Balkman擁有6年的NBA資歷，Brownlee是PBA的冠軍級外援。
聯盟規定的2萬美元工資帽, 而Brownlee過往在PBA的月薪大概是介於15K至20K之間, 即係菲律賓火焰以特別方法去符合工資帽限制, 被寶島夢想家老闆陳建州質疑已超過工資帽。

中國忠信功夫:
更換了亞洲外援，由美菲混血兒Mikh McKinney取代Jonathan Bermillo。
Mikh McKinney上季打NBA G-League

越南西貢熱火:
美越混血兒David Arnold剛剛獲得越南護照，他的身份將從亞洲外援變為本土球員。騰出亞洲外援空位後已經簽下身高6呎2吋、現年26歲的美菲混血後衛Michael Williams。

過去兩個賽季，Williams都是效力隸屬於Cleveland Cavaliers的Canton Charge征戰NBA G-League。

與Travele Jones解約之後，熱火現在似乎找到了新的內線外援，他就是身高6呎8吋、今年2月28日將年滿27歲的Maxie Esho。

這位內線球員畢業於 University of Massachusetts，2015/16賽季代表Iowa Wolves 征戰NBA G-League，2017/18賽季則效力科索沃球會KB Sigal Prishtina，聯賽場均交出10.73分4.55籃板。

泰國MONO吸血鬼:
找來新外援身高7呎5吋「巨獸」Sam Deguara, 今年26歲的Big Sam不久前曾幫助富農化工奪得「測試版」大馬職籃聯賽冠軍，8月份則在泰國聯賽當選最佳中鋒。

馬拉猛龍簽入美菲混血兒 Joshua Munzon及外援AJ West

36歲的美國中鋒 Chris Charles 與新加坡騰飛之獅簽約，他將取代加拿大人 Ryan Wright 的位置。

越南西貢熱火已經裁掉了美國中鋒Travele Jones。

據了解，Jones被裁的原因是不符合球隊的戰術體系。熱火主帥Kyle Julius喜歡小球跑轟，Jones雖然能跑，但是投射能力欠奉。

被菲律賓火焰炒左既Reggie Okosa加盟夢想家取代表弟弟

ABL有salary cap ?

有, 2+2月薪合共20k usd

7呎5

其實就算上年東方個Josh Boone黎都被人質疑過左salary cap, 可能檯底數/獎金代替賬面人工

Renaldo Balkman曾係PBA鏈隊友頸被PBA ban終身停賽

今晚8:00 - 菲律賓火焰 vs 馬來西亞猛龍

其實東方都好難無偷雞
tyler lamb同賓仔大可以以local身份打返自己國家嘅隊，應該人地到出得起錢，人工唔會平

跟住moss應該以休季嘅體能教練人工度多除小補
elliot就到時打甲一俾高啲人工補數

根本個salary cap就好容易偷雞

賓仔算ABL頂級亞援，黎緊打PBA一季40萬港紙, 唔知東方出幾多俾佢令佢連PBA選秀都唔等打東方

可唔可以話係黑人太老實，個2萬usd salary cap除4每個得4萬港紙月薪，請好少少都唔得

菲律賓火焰 90-79 馬來西亞猛龍

台灣寶島夢想家 85-99 越南西貢熱火

上youtube睇highlight唔係好鈍
跑到下

呢排比較忙, 少左update

印尼泗水CLS騎士 83-86 中國南海功夫

今晚個場會唔會有LINK 直播?

youtube use vpn

西貢啲三分咁犀利

冇炒過

打左半節輸24分

下下中

asshole勁撚到

恆仔竟然入波

熱火教練個訪問

東方終於輸

換外援 一早講左 moss唔掂

對面隊D 3分同快攻...好勁

艾咩素 asshole

scott快撚到

好刺激喎

想爭冠要waive 廢老啦

air

咁都唔洗輸

李祺

李琦兩球clutch 3

班仆街打假波呀？

高佬衝入去，入面得個矮仔。。。

泰樂兩個外投，搞到大家要加班

應該係

嗌到就快爛喉嚨

係人都知要掉入去打底，尻射做乜尻

好好睇

最後個球史迪仔見子禮空晒先交，又唔怪得佢既

講泰樂呀，唔係子禮

Lamb

射極都無，攞命

唔係打假波就係極愚蠢

李祺 有時都幾空,但冇人傳波比佢

其實lamb就係呢d得分手性格，雙刃劍，你同佢講合唔合理真係晒氣

我絕對相信Tyler lamb 係打假波

係啦

MW今場屈晒機

出色

搭埋scott，快到

有無人留意到東方後備席後面 有條女好大波低胸

東方兩大死罪:永遠走漏人地13號，同埋明知人
地主力4犯都唔強爆籃底
但東方今場好多to

阿琪都冇人比波佢既話，咁其他本土球員應該係落場跑步

已經wfc

alab won kungfu

睇左
teamwork好

東方籃球隊的安排，游永強表示如在東南亞職業聯賽有增援需要，也只會考慮內線人選，但不會是因為各隊都更換了外援人選而盲從，也會在籃總盃堅持以本地年輕球員為主的方向，他強調領導層對籃、足未來發展都有不少想法，待有確切進度再行公布，惟肯定會投入更多資源，希望東方參與更多區域賽事甚至世界賽事。

東方又OT輸俾越南

ryan moss唔換好難champ

等季尾換，布恩換蘇利文咁，慳半季錢
鳩估

蘇利文都叫打得下, 但之後要個C先唔要佢, 但uncle係完全跟唔上

原來只要今晚功夫贏，東方輸，功夫就上到第一

東方屌打左

上季ABL好少過百，今季好多場過

郭凱係邊

Push

今晚東方vs南海，決定邊隊常規賽冠軍

即將冇一哥做

個底輸好多

究竟打PO換唔換走uncle

過左換人時間

唔係可以隨時換咩?

射4中0廢撚到

個tucker pg計全聯盟最勁

記得就係過左2月無得換

有冇過0.2?

功夫

I bet kungfu champ

聯乜盟

十年fans?

聯賽

不是

打得好咪贊

adam air都射得出

東方班球迷 有幾多個識波

屎波

開季初期好睇d, 但依家換左亞援再勁左

徐遠成點解可以咁屎。。。日打夜打

個tucker勁到痴線

東方慘被玩弄

劉子禮

得lamb識打波

戰略部署失誤，一開波打內線

一放放四個本土球員

東方靠三分架

東方內線真係廢撚到

季尾狂輸

有乜好睇?

睇李琪同鬼佬打波

被cup, 得老二

徐遠成真係廢到爆
守波又跟唔上，攻又係交唔到貨
Air都射咁出

舊時係美國讀完書返黎d射波都係咁，射波能力封左頂架啦
進攻方面係本地賽黎講都係靠屈身型

有睇今場竟然講得出個底輸好多

主打內線 部署失敗

不過可能係放水

好似係同一個老闆支持？

李琪俾人凍結東方就冇哂3分波
靠LAMP同戰神單打
同埋覺得佢地進攻太輕率..第2節尾出4本土陣俾人打返起上哂力.佢地進攻都唔見有咩組織同啞哂火..

東方打黎打去都係幾個，後備真係交唔到貨

如果大家睇得多，會留意到東方既三分戰術主要係靠上前場即刻做一個pistol/12號位兜低互擋升上黎射
但今場人地真係守得好，阿琪升到上黎接波既時候已經好遠離三分線，做唔到出手機會
而佢地內線係好少會分波出三分線，有幾球拎完off reb外線空曬都係冇交出去
加上對面tucker下半場hot到痴線，上半場先拎5分左右，第三節已經拎左十幾分
無論係adam定lamb都係完全守唔到佢
呢個先係主因
你再對比以前係新加玻嗰陣，今場howard已經唔算好主動強攻內線
什麼當胡卓斌上場，howard同講到明要拎波打佢，d隊友都唔算主動塞比佢打

有冇人識呢個女仔

Josh Boone好似又返黎

好似過左註冊期？
註佢下季打甲一？😂

唔中排位，中四強

南海vs泰仔game1

菲律賓好廢

Uncle廢啲，咁高連防守板都搶唔到

torres兩日冇黎
返左西班牙牙 ?

又鳩屌moss

可能去功夫做助教

即刻換走左

一冇uncle即刻俾人打run

四號種子唔易食

反cup

泰仔應該都會有一樣下場

倒水

啲板太唔穩，又多TO

比收縮防守玩死

泰仔作客贏功夫

有冇人知torres去左邊

對面13號在場就搵阿琪同lamb/Elliott打switch啦屌
有冇睇過人地點打勇士架，都唔撚識變通既
第二節人地13號守lamb/elliott嗰陣就係咁call screen
頭先換返賓仔守就打iso
屌你老味on99

Big 3333333333333

東方要輸了

真係輸史迪仔

fb有人話有事返左西班牙

今晚20:00作客賓仔，東方輸埋就收皮

東方會唔會出局呢

東方大勢已去

追緊

咁快出招

賓狗6號空晒玩入樽，個波爆返出嚟，出埋界

睇完中甲, 睇返東方ABL最後一戰

雙塔都唔work
俾人瘋狂屈速，應該收得皮

收左9成

佛山應該估唔到東方會入唔到final, 唔幫佢地簽個新底

支持佛山同東方一齊收皮

今場moss仲好過史迪克
Balkman當佢傻仔咁玩

借Howard比你東

finish

香港球隊永遠睇高自己,睇輕人地
係咁贏個陣就趾高氣揚,輸個陣就........
雖然係人之常情,但HUMBLE D會更好囉.......
同埋東方大把戰術細節同默契根本無改善過
日日練就=全職咩........

梁守志幾時俾人炒

咁都拉到去講要humble d
進攻戰術要改善就真既，今年d打法好單調

btw, tyler lamb告別東方

呢壇野又唔關佢事既

其實只係想借隊波去講個現況姐
東方D問題真係多到呢.......
由佢話唔簽中鋒同MOSS已經知道唔會拎到冠軍,人地不停補強,自己仲滋滋柔柔
教練個打法愈來愈單調,無PLAN B,變化少,
咁樣的話進步會唔會有,會有既,但唔會大

籃球部總監係邊個

本身頭兩節咬得好緊，第三節轉咗二三聯防，即刻倒水咁輸
唉…

彭耀權?

守志

足籃都玩到咁喎
雖然籃球應該係掛個名

9成9掛名, 籃球佢識條鐵

應該游永強問題

下年換晒啲外援？有冇人留

戰神實留, 留佢打本地賽
Lamb講左返泰國
史迪仔返菲律賓打班霸

揾到篇報導：
東方體育會總監梁守志（Peter）、籃球部總監彭耀權及籃球隊副領隊蔡芳裕等

香港體育直播
3 mins
直播無預告下比facebook中斷

link都死埋

Vpn上youtube啦 仲順

torres叫全場緊逼, 冇人跟order

東方官網
游永強 領隊
守志 球會執行總監

無彭耀權

篇野年幾前 可能outdate

陣容呢樣唔再嘈啦，我自己覺得以moss個定位黎講係打得唔錯，而當howard去左功夫之後，係區內仲搵唔搵到有份量既內線就真係做呢行d人先知

但另一樣係，過左12月/1月之後成隊波個外線壓迫力冇曬
教練啱啱黎嗰陣係122press/menmen/zone之間既轉換真係好有效同比班球員學到野
呢樣係以前local既球隊入面好少見

完全唔知點解向籃總盃開始就乜都無哂,究竟搞咩.......

其實上年嘅1大4小幾啱東方球風
推快個節奏跑死對面
主打外線同快攻
今年冇左兆榮 走左呀ga同張文平
換左兩隻底之後
已經好小見到佢地跑快攻
但打陣地又唔夠人地拆
單一打法好易比人守死
同埋冇左上年嘅積極性
果兩隻底成日唔box out搶板
又時失左位都唔追返
4強止步已經比多左佢

下次換過哂外援,同埋大幅強加強訓練強度啦
仲有,1 D無乜大進步既本地球員,係咪要考慮下送佢地去其他球會?

屌 唔係有幾多人肯打全職架
如果咁挑剔 我驚埋班都有困難

南華個班就實挖唔走

你話普通打工仔圓夢都話試一兩年(人工真係好低)
打甲一有好多做紀律部隊 點可能唔要份工走去打全職

李琪都做老師架本身
但其實打過偽職業隊都夠寫cv啦
到時開班教打波，又或者做校隊教練

我appreciate 佢放棄老師高薪 降薪完左個職業夢
但終歸佢唔唔打全職 都隨時可以搵番教席
紀律部隊你放棄左 唔係咁易入番去

你甲一打big 4上左位嗰班一堆都已經係教波搵食架啦
反而唔洗再貪打職業波黎寫靚份cv
係睇佢地有冇心想打架姐

依家泰仔主場同功夫打緊Game2, 泰仔領先緊10分

追返哂

泰仔呢場贏唔到應該GG得

功夫仔，冠軍啦。有內有外

個tucker好似jason kidd

第3節完 - 泰仔53-60功夫

泰仔個7尺幾中鋒垃圾到

個高佬廢到